［台港集會］有得諗就幫推

大家都知幾日來都有不利台港關係言論

確實係我地心急左

幫我地唔係應份

短期內，搞返個台灣是個好地方 感謝台灣集會 好唔好

名義上唔政治化，但內容係感謝台灣支援接收手足

推

有得搞，共賊好睇重台灣大選

見佢地呢家開始挑撥港台關係就知

Push

我地真係唔可以當被補既手足係condom

[行動]和你踩！

push

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

12號有集會

推到主題改呀

港台友好

推到12號轉主題

推到12號轉台港集